有無巴絲自己一個係台中

我自己一個
開始覺得有d悶
未諗到食乜好
有咩好推介

睇到個POST即刻出飛今晚過黎陪樓主你

btw冇酒店, 痴樓主一齊住ok?

會否太夜

都要做visa
又要預時間去機場check in
landing後又要過關
再搵車出黎
你估我識瞬間轉移咩

台中好細lol
得公交車(巴士)同的士

毒撚一個去台灣會唔會俾人笑

我頭先去夜市講野好細聲
等於唔敢叫有落
d啊叔個樣好似好唔開心咁

去完彩虹村
幾靚

係宮園眼科食緊雪糕

有冇食肉員

好撚多人
費事排隊
但好食？

無
食左麵線

好食呀

正舖多人又冇位坐, 識去一定去後邊中山路台灣大道141巷交界的第四信用合作社間分舖度食, 有位坐人又少啲

Ching sick ball

台中有好多好平民嘢食, 先講車站附近 (地點一估狗就有):

以下介紹毒撚一個都ok

早餐 -
家商早餐店
謝氏早點豆花專賣店

午餐/晚餐 -
烤肉沙拉飯
飯飯食堂

小食:
天天饅頭

----------------

夜市推薦旱溪夜市(開星期2456晚), 逢甲人多到哭唔會想再去

逢甲去過一次不了

旱溪夜市
上次自己去一個香港人都無

嘩！！好啊！！感謝！！

今晚去左 覺得一般

逢甲大學附近都有好多野食